覺唔覺最容易輸錢 就係追番輸錢條數個下

次次都係 買小小 輸晒 之後唔憤氣追 又追到條數
之後就會買返晒落去 駁嬴錢 但永遠就係呢個位奶到應一應

平時你係嬴10先肯上

急果時贏3都上咁梗係多數輸